PUBG MOBILE 哈佬喂 在驚叫中求生吧！

又是時間要決定要搗蛋還是要糖果了，《PlayerUnknown’s Battlegrounds Mobile (PUBG MOBILE)》將會加入全新內容，現時已經可以透過App Store and Google Play下載。今次的0.9.0版本將會為2千萬名常註玩家帶來了超越現實的萬聖節體驗。包括在海島(Erangel)加入全新夜間模式、新武器及新載具等等，每一款都非常切合萬聖節主題。

距離之前的雨林地帶(Sanhok)更新只是過了一個月，就有今次0.9.0的大型更新，營運商非常重視玩家的遊戲體驗。
今次更新內容有：
夜間模式 ─ 當玩家在海島進行經典模式時，會有機率切換為日間及夜間兩個時段。同時，玩家在戰場上可以拾取到新道具「夜視鏡」。另外，地圖會作出一些細微的變更，例如加入新建築物及在空曠地帶加入一些樹木，河道附近的地方會加入一些欄柵及障礙物。

怪異效果 ─ 全部地圖都會加入充滿萬聖節氣氛的特殊效果。例如：手榴彈爆炸時會出現南瓜圖案、玩家死了會變成稻草人等等。
萬聖節商品 ─ 玩家可以解鎖獨特的萬聖節武器及載具外觀，甚至可以利用各種各樣的顏色及logo，設計出獨一無二的外套。

除了上述更新外，今次0.9.0也更新了社交功能及平衡上的調整：
●優化比賽配對 ─ 改善配對玩家的時間及優先配對使用相同語言的玩家
●觀眾模式 ─ 玩家現在可以觀看對手比賽直至完結為止。
●戰隊挑戰 ─ 現在戰隊只可以有最多6個玩家，以戰隊方式可以報名參加資格賽、團隊賽及最終決賽以獲得獨特獎勵。
●新武器及載具 ─ QBU DMR rifle及Rony貨車將會出現於雨林地帶(Sanhok)
●優化遊戲表現 ─ 延遲(lag)、無故停止遊戲及遊戲載入時間都已經改善。另外，人物的動作、彈道、遊戲bugs及其他系統都已經優化處理。
●遊戲平衡 ─ 子彈擴散範圍的準確度，武器及載具的噪音、部份武器的十字准星設計也已經進行優化。

想知道更多細節，請點擊影片以獲得更多《PUBG MOBILE》 0.9.0 版的更新。

Official page link:

0.9.0 video link: